男朋友年年都同我去旅行，但今年佢竟然咁...

同男朋友拍左咁多年拖，佢年年4，5月就會清大假同我去旅行，去過英國，德法意荷蘭，又去過日本泰國越南呢d東南亞地區。
本來今次以為佢會帶我去加拿大或者美國玩，點知佢假就清緊，但竟然用黎攤系屋企，仲話想慳錢今次唔去旅行，直到佢見到我黑面佢先話去。
我以為細細地點都去個日本買下野拉，吹到佢竟然話未去過澳門，想去澳門玩幾日，仲話想試下賭錢，我聽到真係忍唔住一巴車落去，到而家都未原諒佢阿

系你老母

如果係真你都幾仆街，年年去歐洲洗咁撚多錢
放過你男友啦

點解有假就要去旅行？
下下去咁貴既地方 你男朋友想儲下錢都比你屌？

分手啦臭閪

分手放過你男朋友啦